25歲 差30萬街數每個月還成份糧 你問我答

搞乜

炒牛熊

30萬好少啫
有咩好問

有無諗過自殺

😂

除左錢 仲有時間

教唆同問題唔識分？

輸哂個朝有30分鐘係諗過既
但夜晚返去計番條數岩岩還到
之後就打消個死既諗頭

我借左30萬分3年還

正股贏5萬 窩輪贏7萬 賭波輸返7萬
最後30萬本推哂落牛熊一鋪清袋

返緊咩工 儲蓄仲有幾多

漏左 一筆廿萬係信用卡到拎
一筆10萬係銀行私人貸款

同意
有正職既話同銀行做清數就得
30萬咪五年每月還幾千

我25 歲，差人幾球都係咁還

你最大問題係廿萬信用卡透支
叫銀行幫你孭左個廿萬你每個月最少還少一半

我最鍾意見到人以為自己賭緊錢
其實係賭緊自己未來 同時間

地盤 副身家輸哂 淨欠款30萬

兩日前 13:30左右秒恆指升300點

師兄按左老豆層樓？

點慳到咁多錢去還?

買388 AAPL 贏返輸既返嚟

本身見個市跌 個心態只係諗住買正股執少少
最後因為貪心同埋唔冷靜all in牛熊一鋪清袋

帶飯 食屋企 淨低個千零蚊用黎搭車

家用點搞

分幾多期還？

同第一次失戀既感覺一樣
心痛到食唔落飯 訓唔到覺

見到你有賭波就知
賭仔唔值得可憐

同屋企人商量過 一年唔洗交

廿萬個筆5年 10萬個筆1年

點解可以咁有勇氣allin?

還哂錢之後有無咩理財計劃？ 定再賭過 炒牛熊？

賭仔心態

同你一樣 pm吹下水？

玩動物係一件on9嘅事，希望你戒賭

你月入幾多
有無女朋友

已經變日經

一年有幾千個20中都係咁

按揭定乜

認真呢，做地盤還雞半都成份糧？

幾時都話搵幾多唔係重點, 儲到幾多先最緊要

首先對屋企人好D 還哂D錢之後儲錢投資正股
唔再賭波 賭牛熊

得到左咩野教訓可以同大家分享嗎

唔係 我有20k up 不過仲要供保險

molamola

睇下美國丹爺就知
賭撚到日日用鐡鏈拖住幾隻金絲貓周圍去

以為自己開post，一樣25歲，欠債40萬

你好啊 我想問呢 關我乜撚嘢事呢其實？

後生輸獲甘，好過老咗先輸
加油樓豬

原來咁多人同我一樣

有無諗過跳樓

bro 當年熊騰訊廿雞半個鐘屍都無埋

轉玩期啦

月光族邊存到咁多

有30萬開兩張大期，仲有600點可以比人夾
硬係要買牛熊咁傻

之後使唔使還番

25歲仔爭30萬使乜自殺...認真做野幾年乜都還哂啦

今日all in熊咪贏到開巷囉

唔洗借屋企人錢 已經還神
重家用

咁月光族嘅都唔會諗儲錢啦

搵幾多？覺得幾耐還得哂

連登仔點止儲得咁少

你all in嗰d根本唔係本，係借返來的。

樓主醒目 係連登鬥慘永遠冇人質疑

有咩打算，仲會唔會落場玩股票？

仲以為你話我朋友
又係25歲爭30萬
不過佢係幫人借典型傻閪

人地供樓啊

你有無一部手機？
每日收入9億美金

好彩屋企唔差我個幾千蚊家用開飯
還左一筆10既話交返家用

對屋企人好啲

有時依d fd真係唔識好過識

你真心對佢 佢又成日比人呃 唔開心埋一份

有無諗過破產？

30萬就破產 會唔會太on9

搵富婆包起你埋單

有考慮過 但屋企人叫我唔好

JJ得15cm

等中美開戰
ching可能一毫子都唔駛還
比著我就借多球駁大佢

頂住

叫左你買麵麵對家

借錢賭錢最戇鳩
要賭緊係實實在在攞本錢去賭
輸得起放得低

我22歲果陣就岩岩好30萬

我都明白嘅，大家唔好再講樓主抵死啦，佢已經好慘。輸咗錢會追想一舖翻身，點知買錯對面。努力工作還錢，乜嘢都唔唸

如果還唔起，拎晒屋企錢先夠俾我會揀破產

地盤勤力d都好快搵返啦

比人揭發左唔係靠賭啦 只不過係個富二代二世祖 話做過特種部隊又係吹既 比人揭發左無做過

唔周圍問大行借還左卡數先好似化算D
信用卡個息好勁

咁多條整合佢30萬好似人地供5年車咁
應該唔難

搵間銀行搞清數，你返一年工都賺返30萬喇，洗乜驚

我每月還$16590 加埋保險電話費等等
總數$19500

本身打咩工? 每個月收入幾多?

玩工具抵啦

不過我成日有一個問題
人生有咩唔係賭架？莫非你知未來？

30萬咁少錢都要死，當你一個月搵萬五，慳d 洗幾年都還哂喇

屋企人都係咁講
我知錯架喇

兩條數分別係幾里息
分期係咪講緊一年就還曬十萬果條數連利息
有啲財務公司同你講分十二期，但果十二期全部都係息冇還過本金，12期後同你講你仲差緊十萬蚊你之前淨係還咗息

走有冇淋過佬去其它國家唔還?

努力番工做對沖
還完錢就一條好漢
股票市場唔會放棄你
期待你幾年後東山再起

咁少都叫理想。。。
個表廿年前？

3球先出post

我自己還 不過一年內無多餘錢畀家用

你唔係下話
30萬已經要諗到死？

有無諗過再買牛熊

呢個表起碼乘番4-5倍啦

點解唔申請破產

係咩 有冇新聞睇下

1年內連本連息還哂10萬

咁撚惡？
你個定義係咩先？
我個定義就係你用一d屬於你既野去希望得到一d唔確定既野

咁就咪撚入黎啦
討論區一定要討論同"你"有關既野架咩

屋企人話 自己做錯事要自己承擔返
月尾唔夠洗最多畀幾舊水我生存落去

工具不了

真男人應該日日都冒險
輸咗只怪唔好彩

欣賞樓主

唔會喇 再借落去就真係連累到屋企無飯開喇

做人做到咁on9
有無咁等錢洗去all in牛熊

好少事姐 早幾年過澳門 都唔止呢個數 之後蓄幾個月糧又推番 番黎

30萬姐, 你計你一生搵到幾多錢
計返可能1-2%姐 還晒再儲錢投資投機囉

3年要還一球 揮手區

人生太短出手要更大
機會只有一次

乜保險嚟？ 會唔會考慮cut咗先？

移民

敢唔敢再投資

27 歲，差緊440 萬

供樓呀?

參考陳振聰

30萬就要想死
你真係覺得你條命值30萬咁少？

樓主話我問佢答 我咪問下關我乜撚嘢事囉🤔

正股我敢 不過唔會再玩金融工具

拿, 唔關事果D逐個入去問關你乜撚野事

lm

我淨係想問樓主 其他果d我唔想問 上討論區係咪一定要每個post都覆？

同我一樣死係個一棍
不過真心唔抵，佢個一棍擺明為殺250-252而升
完全無任何消息就爆上去
最on9就殺完252之後呢2日插返1000點
不過我輸4k姐，無樓主你買得咁誇張

30萬 無乜野好問 唔知樓豬想點

屌 笑死
樓主以為好多人同佢一樣係人生失敗者

覺唔覺得自己抵死？

有因有果
自己攪番掂佢先啦
25歲 十年後大把世界啦

頂住啊師兄 你做生意唔同我拎去買牛熊
捱過武肺 生意一定好

揸美股正股都fat fat啦
80%QQQ+20%TLT

好似起淡友POST 見過你
玩7200 7500 起碼有得坐呀屌...
本大每日執格仔夠你一日執千幾啦 唔大貪賺幾格即走

覺 我無資格操控呢30萬

30萬就 自殺 會唔會太脆弱

巴打點同屋企人開口
同你一樣25歲差20萬左右

月入幾多

又唔係3000萬。。

D錢識自己唔見

所以唔敢玩
頂晒龍7200 7500 細係細D 又蝕價 但唔會無晒呀

小數目 捱下好快追

你收皮啦
再兜就肉撚酸啦撚樣

打電話畀老母
再經老母同全家講

少少錢姐，有冇 BNO?

人生太短出手要更大

有 但出世到而家都無續過

你叫佢cut保險？touch wood有病有痛上黎就唔止差30萬啦

戇鳩仔

我都玩緊牛熊
最多玩4000銀

企開d啦 屌你老母

無錯 就係我呢個打靶仔

你打撚咗針未呀？
咁撚搶口嘅

都要睇佢係乜保險，你話幾百一個月個啲醫保就留都冇所謂
但儲蓄個啲就cut咗佢算啦
而且爛命一條睇公立算啦，真係有病佢返唔到工，都係還唔到錢等跳樓，有冇醫保冇分別

我輸到一敗塗地 你仲問我？

危疾保

你威水 幾球

自己執生啦

真AAPL，窮人恩物

理想進度
連最低要求都仲有段距離

同路人...成份糧還緊街數加供樓，仲要還多一年

Time = money = talent = labour

係可愛

輸30萬用左幾耐時間

呢個Po好似見過

由接觸牛熊窩輪開咗計 1個月

其實衰係牛熊期指期權妖股手上既人
平均一年有無2千個

咁宜家一個月搵幾多
預計幾時還曬
還完係咪唔會再掂

On9仔，借錢黎賭

捱完仲可以同人地22歲FG一齊起跑
勵志到

當年書幾多

上面仲一堆仆街係度繼續導人賭

政府派左一萬比你 好好利用啦

有賭未為輸
係睇你眼光
中一次就夠

真心問儲到34歲拎住57萬有咩用

啱呀
中一次就夠跳樓

唔好當係賭
係博，博一個機會
你出黎做生意，想上一層都係靠1-2個機會
你贏人地讚你眼光準
你輸，一沉百踩
所以唔洗理人目光，贏輸都係你自己，佢地無份

黎明金句

計唔到就估
估下最壞會去到幾壞
如果最壞都唔太壞
Go

做決定同賭係兩樣野黎

20-30歲既話 賭波可能仲多

我諗我有資格講賭錢只有死路一條
我4皮上30萬試過
5皮上60萬又試過
5皮4日內上40萬，1晚輸番30萬又試過
總之如果你係賭錢
無論贏幾多
結果只有一個，就係輸清光

贏錢唔係唔得
但一定唔係靠賭，而係靠投資/投機
至於賭同投資/投機個分別係邊
我呢個垃圾賭仔答唔到你
按我經驗，老散玩衍生
十個有十個都係賭

57萬all in牛熊

波都有人輸幾十
香港地好多債仔
唉
我條數
接近2年先清到

如果另一半都有57萬
岩岩好夠九按買500萬樓既

笑咁大聲 你出埋黎

你仲有冇賭牛熊

所以你宜家算係贏左一球了

😂😂

你好呀 我係brian呀
幫你用政府個一萬推上去30萬
留個tg 傾傾 或暫 youtube搵我都得

加油 , 我都25個時歲貪玩 , 借錢俾條女加碌卡買野

你都叫係賭錢有機會贏 , 我係純on9

但我好想月月清又驚失業又成日好愁個種feel

我借撚咗十幾個 , 還到30歲先還完 , 因為自己生活一年還唔到幾多本

而家先再由零開始儲 , 係遲到好多起步 , 好多同年紀正常做野都儲到30,40 個以上 , 談婚論嫁 , 甚至拎住舊錢考慮去外國讀書或者投資

但唔需要比較 , 按住自己步伐就ok

呢到實會有人笑鳩你 , 其實好事黎

唔洗嬲 , 俾我會記住呢種侮辱 , 等自己唔好還完錢再錯多次

真心 用長者卡好好多

唔好再玩牛熊

點分呀 你果堆金句同句結論有乜野關係呀？
個個賭波賭馬賭時間賭命既都有跟過依句金句啦
何況所有賭既咪又係做決定

真定假....

睇到最壞係點仲去馬
邊個救到你?

投資係講做功課，睇巿場，基本面，風險管理
幾十萬樣野都要去做
乜都唔睇隊三十萬，仲要借錢隊去牛熊度
咁賭法誠哥都死啦

啲基金經理年年穩定贏到個巿
你估個個都係賭錢咁賭咩
贏唔到/唔識玩就乖乖地買人地啲基金啦

師兄既人生 我唔敢經歷

人哋自己搵錢用自己錢還，點解講到家用係人哋屋企人嘅錢？

麻煩群兄弟注意⚠️這裡不是賭博群,可以討論賭博但適可而止👍🏻警告1次🔥第2次將會踢出本群🔥
盡量可以分享人生苦短/外債還債/生活壓力/工作

群組分享link:
✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻
本群為吹水分享減壓,財務中介吸血鬼/搵食自重

啱 , 唔係玻璃心會去自殺

真係要受下呢啲

唔係唔會醒 , 下次有錢又會身痕

唔想個個三十歲先起步 , 真係會受盡歧視

巴打

賭仔唔會覺得自己有錢
輸錢果陣只會覺得自己唔好彩
贏就覺得自己勁到識飛咁
寫包單樓主兩年後買完會再賭過

信用卡既息好撚貴架

成30里都有

有錯，打錯字

大把銀行肯幫你清卡數
而家息口咁低
一口氣壓落去已經還少一半

希望係吹水啦
Btw,玩牛熊既都係傻鳩

之前好似見巴打黎活躍係淡友post

加油啊清
我呢幾日都輸左十幾個
仲要失業
不過希望在明天

算啦 , 我成日俾人問
「吓？ 30歲人撈都冇隻幾萬都存蓄都冇？ 你呢十年做咩撚野？」

「吓？30歲人出走聚會食餐好都話貴？ 你有冇咁廢？」

夠深刻就唔會再行錯踏錯

33歲 差25萬 每個月找6千 仲有幾年要找

趁有時間返多份pt la 仲上連登

差銀行60萬, 每月找萬幾, 太陽照常升起

學債都廿萬啦

+1

23輸撚左40個

好彩個陣都儲到60個，叫做唔洗清

宜家慢慢儲返40個，但每次諗返如果冇賭就有成球儲蓄就肉痛

利申一年儲十個

咁後生，唔怕啦～正正經經玩正股，分散投資，唔好擺晒股票將來，大把時間俾你番身

會唔會再玩牛熊

我係你一定會借多30萬再賭過

打幾份工，再賣籮柚，好快還晒

好父母
如果佢幫你還嘅話
你只會繼續賭

圍緊爐架！尊重啦！

唔關動唔動物事, 樓主買遠D其實冇事, 重有賺
買細D鳩坐係好易賺

買咩輸

24 差緊60

我都係差唔多 炒完賺左50個

25歲 欠30萬 就算人生失敗?lol

點解唔老破?到時債主都怕你喎

憑實力借返黎 點解要還？

個分別咪家用係照顧到自己時有閒錢孝敬老豆老母,而唔係出糧比你老豆老母囉點撚用講都唔會變左係用緊屋企錢幫自己還囉弱智

點炒到輸咁多？
無set止蝕位再借錢玩？

25歲條命只多值25萬. 拿拿林破產仲好.

炒牛熊炒輸30個
我禁個制孖展都爭broker幾百萬
不過買aapl賺返30個返黎looool

你買左d咩

30萬，比啲決心捱下打兩份工一係落地盤，拿拿淋甩身重新開始啦

做咩工，人工幾多，做咩輸咁多，邊次deal?個次買左咩同幾多，有無女?屋企人點睇？黃定藍?會唔會再買？還左幾多？

你咩思想
做你仔女就慘
肯定強逼人畀家用

仲後生，大把機會，tomorrow is another day。

竟然有人炒到底褲都拎埋出黎炒
你都睇得自己承受能力幾高下
真係一面天堂一面地獄

件事已經發生咗, 已成定局

係唔明你咩思想
問人會唔會還唔還返家用畀父母
我諗你係一啲思想比較奇特嘅人

未做嘢就收嗲啦,成世人流流長咁多位需要應急錢,有時單靠唔比家用一段時間就應付到已經係大孝子,更加唔再講你都未做嘢,幻想比足家用成世唔洗靠屋企邊撚個唔識

差人咁多錢仲上黎開post你問我答

好少事姐，我之前輸50萬都係咁過

係靠佢開飯嘅話樓主自然會諗呢個問題
啱啱望過啲留言佢屋企人應該無佢個家用都OK

咁有D父母自己有錢都會叫仔女唔使畀家用

再者你問得出會唔會還返啲家用畀父母
問得出呢句已經顯出你份人有啲鳩鳩地

你條弱智收收皮先啦

衰爛賭，就算而家你cover到條數你都會拎去賭

戒埋自己知心癮先

26歲欠債5萬 已經好迷

賣屎忽
好快搵得返啦

你收皮啦
講緊樓主個CASE

幾球雪糕？

返去讀書啦

我都夾左個下 但我254熊+期 冇走過

當年我輸得仲金過你，七十幾萬
仲借埋銀行，一線財務，屋企人，朋友
捱驢仔捱幾年終於清晒銀行財務同街數
剩返屋企人幾萬蚊未清

為左啖氣冇申破

26歲差銀行幾百萬按揭都係咁啦

借多30萬番本啦

個原則係,你作為一個做左幾十年(in樓主case就幾年嘢)嘅成年人,有收入有儲蓄到終於有d閑錢,當你想做投資、想買樓什至好似樓主個on9咁想拎撚晒嚟賭都好,喺我眼中只要條數佢自己仲揹得到,就算要破產或者要爭銀行用幾年先還得晒,只要唔好搞到屋企人要佢地揹你條數,咁你都未算係社會垃圾。

正正常常嘅時候緊係應該要比家用啦,但自己都顧唔掂嘅時候仲計較埋d家用,你仲要係未出嚟做過嘢添我真係想像唔到你家庭喺點囉sor

根本家用係有多先比
唔係一定要比
乜野叫屋企人幫佢比
我比家用係bonus

唔係唔信你，但係有冇圖？

我同你一樣仲要未搵到工

我28歲 爭緊25萬 仲要無收入無學歷
用盡晒d信用卡現金分期

幾錢人工？每月還幾多？

過來人同你講
2x 3x 都唔好玩
好好地玩正股算喇

400萬都可以用一部手機還清

你壓力大唔大?

你好大壓力？ 人地屋企人錫佢唔使佢交家用你咁大反應做咩？ 定係你唔抵得？

你走先 依度我幫你頂住

我叔仔就係咁 賭波輸錢再用賭波黎追
仲借埋財務公司 仲成日問屋企人借錢 垃圾

牛熊打左把就0,點解仲差30萬,孖左?

買遠熊咪冇事囉btw我之前都輸左50k

買遠牛熊一樣輸

係你未真正了解風險同盈虧同源之前，我勸你都係唔好再掂任何投機產品。爆過一次大倉經已經證明你係一個零風險管理同無紀律嘅人，而呢兩樣野正正就係投機成功最重要嘅因素。

其實每個人都有長短處，你已經試過證明咗唔啱投機，唔做唔適合自己嘅野先係對你最好。

投機唔係一個努力就有回報嘅地方，甚至錯咗方向越努力只會死得更快。返工升唔到職冇前途至少都有糧出，但係投機世界冇人會保證出糧比你，仲要可以輸身家，甚至欠一大筆錢破產家破人亡。

點買樓？

咪兩個人草錢比首期

Tu咪好差？

長賭牛熊有冇人係正數

其實真係分唔到

弱智係難分既

想知生活點捱

有時間睇市？

做地盤都有時間玩牛熊?

就27歲，負接近50萬，有種想jump既感覺

我見人賺好多錢

有掛

其實港交所真係世界級，可以俾牛熊呢個產品存在咁多年，純粹比大機構賺班傻西錢

有前途

共勉一樣係豬牛熊

得嗰30個都開post ，
老老實實，大多你一倍既人都未呻啦

利申

今日恆指跌番哂有咩感受?

弱智係唔識多角度思考嘅

十年前我欠三十萬
今日我有二十萬剩到
支持樓主捱過難關

唔識玩唔好玩，今次咪當買個教訓

香港幾十萬人差銀行幾百萬啦⋯⋯

我都同你一樣，番兩份工，借錢還錢

加油bro

多謝大家連登有愛

你有冇諗過，啲有錢人同埋上市公司老闆，都係負債幾十億

其實 搵萬5 就咁銀行都借都借到 20倍

每個月還1萬都係還2年半

加油啦

我都負債85萬

我每次想賭大d個陣就會禁開呢d post黎告戒自己
小賭怡情，贏餐飯仔就算啦記得還清之後唔好賭咁大

玩牛熊都輸左 40萬
呢個月玩返正股 賺返 4萬
加油巴打

圖?

分廿年還得唔得?

三十萬都死

好撚精警

點解會冇人問你買嗰刻嘅心態㗎？

你話接觸咗一個月工具就輸三十萬，係乜嘢令你買咁大注？

如果只係三次，每次十萬，係一種態度。要研究點解每次咁大？

如果分15次每次2000係另一種態度，研究點解冇喺中間停落嚟。

你有冇詳細諗返當時諗緊乜？興奮？失落？定覺得實中？

我輸到失去左理智 呢一個月我都係分10-20萬落一注 當大上大落之後已經唔覺得輸緊既係錢

只係一堆數字上上落落 最後戶口結餘變到0個陣 先知道自己一無所有

呢個問題就嚴重喇，我都試過大注，但注碼算承受得起。你自己冇咁嘅錢，就咁大注，係過分冒險嘅行為，有可能你做任何事都有呢種打死罷就嘅心態。唔止係錢銀投機

又可以話係有啲病態賭徒。都有種唔覺錢係錢嘅感覺。

其中一種措施係多睇分析賭博，投機利害嘅文章，從理性上認識賭博無必勝，咁會減低賭嘅慾望。

再比你借多次，你寧願揮霍30蚊，定賭牛熊？

唔等錢救命唔會再借喇

我爭銀行21萬，而家還左幾個月

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

你有20k up清卡數計劃都搞得掂啦，15個月糧應該借到。

呢幾年還咗筆數再從新開始。

盡借bank loan,星期一訓身700

唔係電視、媒體日日都有廣告，重有間中銀行電話等等：借錢唔洗還，記得要比錢中介！（預咗破產）

我係過來人又係廢老，我比幾拾年家用，而家仲有比兩老，也收取孩子象徵式的家用，可能時代不同，每人對家用的睇法都有不同，但我覺得係一種責任或認同，表示孩子有能力做到回饋，也是獨立的開始！

條命有無咁賤

垃圾

老破啦

我玩動物輸左1萬都心痛
加油

30萬好小事
我差銀行200萬每個月要還8000

300點就輸哂，又真係抵撚死

你呀，收皮啦

你個啲有抵押債同冇抵債比

都唔明點解咁多呢d人
仲系六七十年代思想
今年貴庚？